{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_016555",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/23492",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "춘천 호텔 공지천 2호점"
    },
    "text": "ホテルお知らせ川2号店は2023年に新しくオープンしました。 当ホテルは本店に続き2番目の支店です。 全体をリニューアルし、清潔で快適な空間を提供します。 客室は計28室で、韓国語対応の案内サービスがあります。 各部屋の入室基準をご確認の上、追加人数がいる場合は当日現地にて追加料金をお支払いください。 入室の際には身分証明書を確認し、未成年者の入室は制限されます。 私たちは親切にお答えします。 客室は禁煙です。 スタンダードツインは最大4名まで利用可能で、スタンダードダブルは2名まで利用可能です。 追加人数及び36ヶ月未満のお子様は許可されず、寝具の追加時には1万ウォンの費用が発生します。",
    "QA": [
        {
            "question": "川2号店のオープン日はいつですか？",
            "answer": "2023年に新しくオープンしました。"
        },
        {
            "question": "川2号店は何号店ですか？",
            "answer": "本店に続き2番目の支店です。"
        },
        {
            "question": "客室数は何室ですか？",
            "answer": "計28室です。"
        },
        {
            "question": "案内サービスはどの言語に対応していますか？",
            "answer": "韓国語に対応しています。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合、追加料金はいくらですか？",
            "answer": "追加人数がいる場合は当日現地にて追加料金をお支払いください。"
        },
        {
            "question": "身分証明書は必要ですか？",
            "answer": "入室の際には身分証明書を確認します。"
        },
        {
            "question": "未成年者は入室できますか？",
            "answer": "未成年者の入室は制限されています。"
        },
        {
            "question": "客室は喫煙可能ですか？",
            "answer": "客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "スタンダードツインは最大何名まで利用できますか？",
            "answer": "スタンダードツインは最大4名まで利用可能です。"
        },
        {
            "question": "スタンダードダブルは最大何名まで利用できますか？",
            "answer": "スタンダードダブルは最大2名まで利用可能です。"
        },
        {
            "question": "追加人数や36ヶ月未満のお子様は利用できますか？",
            "answer": "追加人数及び36ヶ月未満のお子様は許可されず、寝具の追加時には1万ウォンの費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "言語に関する問い合わせは受け付けていますか？",
            "answer": "はい、親切にお答えします。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 218,
        "QA": 323
    }
}